<?xml version="1.0" encoding="windows-1251"?>

<help 
 title="Новые возможности"
 filename="f1whatsnew"
 xml:space="preserve"
>

<topic title="Новые возможности версии Платформа F1 ЭКСПЕРТ" id="main">
<text>
<a name="begin"/>
<p>
На этой странице приводится краткое описание новых возможностей системы ГАРАНТ версии "Платформа F1 ЭКСПЕРТ".
С более подробным описанием можно ознакомиться в <hint title="Руководстве пользователя">перейти к Руководству пользователя можно 
а) через пункт "Помощь" верхнего меню окна программы
или  
б) нажатием на клавиатуре функциональной клавиши F1.</hint>.
</p>

<h3>Главные новшества</h3>
<ul>
<li><com id="main" a="#a23" title="Улучшения в базовом поиске"/>.</li>
</ul>

<h3>Улучшения в работе с текстом документа</h3><ul>
<li><com id="main" a="#c1" title="Отсылка документов по электронной почте"/>.</li>
<li><com id="main" a="#c2" title="Наглядное обозначение различных видов ссылок"/>.</li>


</ul><h3>Улучшения в работе со списком документов</h3><ul>
<li><com id="main" a="#e1" title="Отсылка списков по электронной почте"/>.</li>
<li><com id="main" a="#e2" title="Сохранение документов списка в «Мои документы» с помощью перетаскивания мышкой (drug n drop)"/>.</li>
<li><com id="main" a="#e3" title="Постоянное применение фильтров"/>.</li>
</ul>

<h3>Правовая поддержка онлайн</h3><ul>
<li><com id="main" a="#b2" title="Предупреждение о невозможности получить ответ по причине отсутствия соединения"/>.</li>
<!--<li><com id="main" a="#b3" title="Стартовое уведомление о Правовом консалтинге"/>.</li>-->

</ul><h3>Общие улучшения</h3><ul>
<!--<li><com id="main" a="#g1" title="Новая главная иконка программы"/>.</li>-->
<li><com id="main" a="#g2" title="Новый вид диалога входа в систему"/>.</li>
<li><com id="main" a="#g3" title="Автоматическое определение оптимального размера кнопок"/>.</li>
<li><com id="main" a="#g4" title="Оповещение пользователя о вводе несуществующего значения в поля контекстного фильтра и поиска по реквизитам"/>.</li>
<li><com id="main" a="#g6" title="Оповещение о пользователях, работающих с однопользовательскими сетевыми версиями"/>.</li>
</ul>
<hr/>

<!--- 							-->
<!--- А вот и краткие описания 	-->
<!--- 							-->

<a name="a23"/><sel>Прочие улучшения</sel><p/>
<p>Изменена логика поиска в названиях списка. При выборе в Базовом поиске условия «область поиска – в названиях документов списка», в новой версии 
выполняется поиск, т.е. на основе изначального списка строится новый, состоящий из документов, отвечающих новому запросу.</p>
<p>Панель Базового поиска активируется сразу при входе в систему, без дополнительного позиционирования курсора в строку поиска 
по щелчку мышки или с клавиатуры.</p>
<h4><com id="main" title="В начало"/></h4>

<a name="c1"/>
<h3>
Отсылка документов по электронной почте
</h3>
<p>
Реализована возможность отправки текста документа по электронной почте непосредственно из системы ГАРАНТ. 
При нажатии на кнопку «Переслать по e-mail», размещенную на панели инструментов, будет создано новое электронное 
письмо с прицепленным к нему файлом с текстом изучаемого документа.
</p>
<h4><com id="main" title="В начало"/></h4>

<a name="c2"/>
<h3>
Наглядное обозначение различных видов ссылок
</h3>
<p>
Для обозначения ссылок на утративший, не вступивший в силу или отсутствующий в комплекте пользователя документ, а также для интернет-ссылок
применяются специальные курсоры. При подведении мышки к ссылке, курсор изменит свое начертание, сообщая, 
какой объект находится на «другом конце» ссылки. 
</p>
<h4><com id="main" title="В начало"/></h4>

<a name="e1"/>
<h3>
Отсылка списков по электронной почте
</h3>
<p>
Работая со списком, нажатием размещенной на панели инструментов кнопки "Отправить по e-mail" будет сформировано 
новое электронное письмо с прицепленным к нему файлом со списком изучаемых документов. Возможна отправка как всего списка, 
так и только выделенных отдельных элементов.
</p>
<h4><com id="main" title="В начало"/></h4>

<a name="e2"/>
<h3>
Сохранение документов списка в «Мои документы» с помощью перетаскивания мышкой (drug n drop)
</h3>
<p>
Сохранять <hint title="элементы">документы</hint> списка в «Мои документы» можно путем простого перетаскивания мышкой из основного окна со списком на вкладку панели навигации, без вызова специального диалога.
</p>
<h4><com id="main" title="В начало"/></h4>

<a name="e3"/>
<h3>
Постоянное применение фильтров
</h3>
<p>
Реализована возможность настройки автоматического применения фильтра ко всем строящимся спискам, 
в результате чего из них сразу будут исключаться документы, не отвечающие условиям, заданным в автоматически применяемом фильтре. 
</p>
<h4><com id="main" title="В начало"/></h4>

<a name="b2"/>
<h3>
Предупреждение о невозможности получить ответ по причине отсутствия соединения
</h3>
<p>
Для оперативного оповещения о невозможности по технической причине (например, отсутствие или просто нестабильное интернет-соединение) 
получить ответ на заданный в службу Правовой поддержки онлайн вопрос, разработан специальный механизм диагностики и оповещения пользователя.  
</p>
<h4><com id="main" title="В начало"/></h4>
<!--
<a name="b3"/>
<h3>
Стартовое уведомление о Правовом консалтинге
</h3>
<p>

</p>
<h4><com id="main" title="В начало"/></h4>

<a name="g1"/>
<h3>
Новая главная иконка программы
</h3>
<p>

</p>
<h4><com id="main" title="В начало"/></h4>
-->
<a name="g2"/>
<h3>
Новый вид диалога входа в систему
</h3>
<p>
Упрощен диалог входа в систему ГАРАНТ. Его дизайн сделан более удобным и интуитивно понятным. 
Новый диалог в явном виде предлагает две альтернативы – вход для зарегистрированных пользователей и 
создание новой учетной записи. Последний вариант снабжен пояснительным текстом и ссылкой для регистрации.
</p>
<h4><com id="main" title="В начало"/></h4>

<a name="g3"/>
<h3>
Автоматическое определение оптимального размера кнопок
</h3>
<p>
Реализован интеллектуальный механизм определения оптимального внешнего вида системы в зависимости от разрешения монитора пользователя. 
В том числе, в дополнение к большим и малым иконкам, реализован режим пиктограмм среднего размера.

</p>
<h4><com id="main" title="В начало"/></h4>

<a name="g4"/>
<h3>
Оповещение пользователя о вводе несуществующего значения в поля контекстного фильтра и поиска по реквизитам
</h3>
<p>
Улучшена реакция системы на ввод в поле контекстного фильтра или карточки поиска по реквизитам несуществующего значения. 
Как только введенная последовательность символов перестает отвечать всем содержащимся реквизитам, выдается системный звук, 
а введенные значения подкрашиваются красным цветом. Новый алгоритм не позволяет вводить новые неправильные символы в поле фильтра, 
сразу обозначая необходимость скорректировать ввод.
</p>
<h4><com id="main" title="В начало"/></h4>

<a name="g6"/>
<h3>
Оповещение о пользователях, работающих с однопользовательскими сетевыми клиент-серверными версиями
</h3>
<p>
При попытке войти в "занятый" другим специалистом сетевой однопользовательский комплект, 
система выведет информационное сообщение с указанием имени работающего пользователя. 
</p>
<h4><com id="main" title="В начало"/></h4>








<!--
<screen src="" title="."/>
<a name=""/>
<com id="" title""/>


<a name=""/>
<h3>

</h3>
<p>

</p>
<h4><com id="main" title="В начало"/></h4>


-->


</text>
</topic>



</help>